將軍澳發現疑似走失鸚鵡

大約10:15，發現一隻疑似藍黃金剛鸚鵡在澳南某個大廈天台，播道書院附近。
可能有腳環，因為我只聽到金屬敲擊聲。
後來飛走，再沒有聽到叫聲。

Sorry for 1999
25-1-2020